分手要狠比相戀勇敢

又一青年因上街遊行
與女友大炒釀成分手慘劇⋯⋯